其實有冇打算唔用鐳射筆轉用電筒呢

照照照 照佢老尾閪
一人一枝千二流明都得啦
出街照明又唔犯法既

[行動post] 終極大整合，裝修全攻略

[裝修師傅入] 唔好亂接Job，入嚟睇吓我條List

屌 依家仲諗係咪犯法
popo見你拎住牙籤都話你攻擊性武器啦
仲係度在意啲細節

有冇人知依家班狗用個枝係咩筒？
好似勁過之前

討論下姐
而家鐳射筆都冇撚用啦
你而家睇live佢哋枝電筒係咪好撚閃呀
強光影響力大過laser pen咁值唔值得用呀

acebeam W30 照睇個外型同效能去估

佢地用緊果枝w30已經返唔到貨
但電筒好 一來可以照明 二來對佢地錄影有影響
記住 照人就要閃 要影響cam就長著

其實laser都ok嘅， 前幾日有位手足向後射， 畀佢射到一下雖然係一剎那， 但係隻眼已經覺得好辛苦， 所以最好就雙開， 兩樣都用， 因為有時距離太遠好似龍翔道咁， 喺度講邊度邊度有狗， 夜媽媽肉眼根本就睇唔清楚 有人射一射就好啲